熱狗個個星期日係大埔都有宣傳

我就好撚憎熱狗呢投機份子，件衫寫哂本土，想含糊公眾視線，混水摸魚令一班唔知佢地本質既人以為佢地係本土投票俾佢地

熱狗幾時至收皮

然後佢地會話「本土」只係得YC可以用?

好撚憎佢地，但有班後生幫佢賣命，有d似中學收𡃁文化